考評局on9?? beats solo3 wireless都唔比用

班老鬼係咪咁食古不化 唔抵得我潮

邊間考？建議你投訴，我高雷考可以用喎d呀sir仲爭住戴黎自拍扮潮放上FB

我威靈頓考

勁on9唔比我用amp

追唔上潮流
遲早被淘汰

用開bno

我上年用beats studio 佢話漏聲唔比用

有冇hypebeast

我用tour得喎🤔

我係陳震夏考你點睇？

D女任食

我用呢個都唔比

樓主有冇挽干擾器

挽你母 挽鞋就有你份

玩啊你老母

使5使牙

打個玩字好難？

5你老母
牙你老母

吾系

你睇清楚呢度係咩台

😑

吾你老母